請立即搵奶共班人勾結美國證據！

國安法殺到，我要班奶共有錢佬死先過我！